%%%%%%%%%%%%%%%%%PACOTES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper,11pt]{article} 
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=2.5cm,right=2.5cm,bottom=4.5cm]{geometry}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{ragged2e}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%DADOS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\begin{center}
\textbf{Documento SRS} \\

\vspace{0.5cm}
\textbf{------------------------}
\end{center}
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Nombre del Proyecto:}  &  Gestion de Producción de empleados\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Fecha De Levantamiento:} & 28/08/2023 \\
\hline   
   \textbf{Fecha De Aprobación:} &  05/09/2023\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TEXTO%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Descripción General}
\begin{justify} % Inicia la justificación
El sistema que se desea desarrollar tiene como objetivo implementarse a las necesidades de una empresa en áreas de producción y en los procesos que se requieren. El enfoque principal de este sistema es el monitoreo para la eficiencia operativa y la administración de recursos dentro de la empresa.\\

1.	Actualmente, la mayoría de las empresas se encuentran en un nivel de mercado altamente competitivo. Por lo que se debe manejar de manera eficiente las áreas de producción, en una empresa es crucial para mantenerse dentro de la competencia.\\

2.	La gestión administrativa es importante para cualquier empresa y la falta de un sistema que monitoree las áreas de producción es importante para su eficiencia.\\

3.	La mayoría de los procesos que realiza una empresa no son supervisados, por lo que no hay un control eficiente en las áreas de producción.\\

\textbf{Ámbito Del Sistema: Aplicación móvil y pagina web.}\\
\section*{Objetivos}
1.	Tener control de producción.\\

2.	Eficiencia en la gestión de tareas.\\

3.	Instrucciones adecuadas para los empleados.\\

4.	Aumentar la producción en áreas de trabajo.\\

5.	Monitoreo preciso en áreas de producción y sus procesos.\\

\newpage

\section*{Características Principales:}\\
Un sistema que se implemente a las necesidades de una empresa enfocada en sus áreas de producción, incluyendo registro de materia prima, asignación de tareas y en los procesos que requiere la empresa para mantener un monitoreo preciso. Este sistema contará con una guía de instrucciones digitalizadas para los empleados, con información e instrucciones precisas que podrá ejecutar el usuario de manera intuitiva.\\

\end{justify} % Finaliza la justificación

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 1:}  &  Autenticación de usuarios\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite a los usuarios iniciar sesión de manera segura.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Correo electrónico y contraseña.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Verificar credenciales.\\
\hline
\textbf{Salida} & Acceso al sistema.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 2:}  &  Registro de reportes\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} &  Permite a los usuarios generar reportes acerca de las tareas.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Tarea o actividad realizada.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Descripción de la situación de la tarea.\\
\hline
\textbf{Salida} & Generación del reporte.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 3:}  &  Registro de materia prima\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite registrar la materia prima.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Nombre, material.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Ingresar nombre y material de la materia prima.\\
\hline
\textbf{Salida} & Registro completado.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 4:}  &  Registro de inventario\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite al usuario tener un control sobre sus recursos materiales.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Materia prima o materiales.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Nombre de la materia prima, cantidad.\\
\hline
\textbf{Salida} & Registro completado.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 5:}  &  Asignación de tareas\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite al administrador asignar tareas a sus empleados.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Tarea, Empleado.\\
\hline
\textbf{Proceso} & El administrador asigna “x” tarea a cualquier empleado.\\
\hline
\textbf{Salida} & Tarea asignada al empleado.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 6:}  &  Realización de tareas\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite a los empleados completar y marcar sus tareas.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Tarea, Empleado.\\
\hline
\textbf{Proceso} & El empleado marca su tarea completada.\\
\hline
\textbf{Salida} & Tarea completada exitosamente.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft

}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 7:}  &  Monitoreo de las áreas de producción\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Visualiza la cantidad de empleados y materia prima en las áreas de producción.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Áreas de producción, empleados, materia prima.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Muestra las áreas de producción junto con los empleados.\\
\hline
\textbf{Salida} & Informe sobre el área de producción.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 8:}  &  Autenticación de usuario (Escáner)\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite al usuario iniciar sesión por método de escaneo. \\
\hline
   \textbf{Entrada} & Credencial del empleado.\\
\hline
\textbf{Proceso} & QR con información del empleado.\\
\hline
\textbf{Salida} & Empelado accede al sistema.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 9:}  &  Seguimiento de instrucciones\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite seguir un manual de instrucciones para dispositivos en áreas de producción.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Dispositivos.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Nombre y número del dispositivo.\\
\hline
\textbf{Salida} & Mostrar información acerca de los dispositivos y como usarlos.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 10:}  &  Interacción con dispositivos\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite al usuario vincularse con los dispositivos.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Dispositivos.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Usuario, dispositivo.\\
\hline
\textbf{Salida} & Dispositivos vinculados.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 11:}  &  Monitoreo de procesos\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Visualizar los procesos mediante los dispositivos vinculados al usuario.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Dispositivo vinculado.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Verificar dispositivo.\\
\hline
\textbf{Salida} & Información acerca de los procesos.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
   \textbf{Requerimiento 12:}  &  Conteo de piezas.\hspace{3.5cm} \\
\hline  
   \textbf{Codigo} & 89P13 \\
\hline   
   \textbf{Descripcion} & Permite llevar un conteo sobre las piezas en áreas de producción.\\
\hline
   \textbf{Entrada} & Dispositivo, piezas.\\
\hline
\textbf{Proceso} & Verificar piezas.\\
\hline
\textbf{Salida} & El dispositivo hace un conteo continuo sobre las piezas.\\
\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}

\section*{Diagramas}\\

\textbf{ Comportamiento:}\\
\textbf{ (Casos de uso)}\\
\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C1.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C2.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{C3.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C4.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C5.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C6.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C7.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{C8.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C9.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{C10.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C11.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C12.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{C13.jpeg}\\
\end{center}\\

\newpage

\textbf{ Estructura:}\\
\textbf{ (Clases)}\\
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Clases.jpeg}\\
\end{center}\\

\newpage

\textbf{ (Secuencias)}\\
\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{S2.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{S1.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{S3.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{S6.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{S5.jpeg}\\
\end{center}\\

\begin{center}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{S4.jpeg}\\
\end{center}\\

\newpage

\textbf{ Modelado de datos:}\\
\textbf{ (Diagrama Entidad-Relacion)}\\
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{DER.jpeg}\\
\end{center}\\

\newpage

\textbf{ (Modelo Relacional)}\\
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{MR.jpeg}\\
\end{center}\\


\end{document}